Think big 天地d女好𨶙正

短裙

鍾晴

你老母都好雙乳

我老母係山本彩

成日形住黑奴陣間就po麻友相

又開垃圾post

打成段字都唔去搵張圖返黎

純文字討論？

最正新港姐

今日無

你可以自己搵

自己開電視啦屌，成班訓街冇電視睇咁

要返工點似得你D廢青係屋企

返工都可以睇

返工要做野點似得你D廢青係度扮工

返工可以開mytvsuper

返工要做野點似得你D廢青係度扮工有機會開mytvsuper

我返工唔使做嘢